侵：對贏国貿易逆差，如同朝核問題，早該解決！

- Delegation heading to China to begin talks on the Massive Trade Deficit that has been created with our Country. Very much like North Korea, this should have been fixed years ago, not now. Same with other countries and NAFTA...but it will all get done. Great Potential for USA! [0700 EDT]

Trump on Twitter (May 1): Trade Deficit, China, Buhari

贏國口交部而家聲都唔敢出

嬴國成為最大中家

美狗將我國提升到與朝核相同程度 證明他害怕 了

往死裡打

上次講左笑到最後
而家咪等七年之後先出黎笑

贏國又贏

其實佢幾廿歲人應該唔想連㗎啦
但起碼屌到啲人對垃圾民主黨冇晒幻想先（我覺得）
或者只係自己想串佢地